係咪無人教過00後個死字點寫?

個個00後都唔識戴口罩

兩件on9 bot 我屌你老母 即刻同你地開年

g持

戴還戴 記住唔好戴啲假口罩

千祈唔好買呢幾款口罩

唔關年齡事 係關有冇常識

基本上而家九成都有戴

我00後 今日冇出過街 但都全日戴住口罩
食嘢嗰陣都唔知除唔除好

你講啊 我見到成班00後出街玩 口罩都無個

唔知你點得出「個個」依個結論
利申00後

我fd有個00後嘅仔返左湖南過年，而家高度懷疑已中招。我一直叫佢唔好返，又話買左票，唔想浪費，我真係屌佢啊

00後先係最乾淨個堆wor

去死吧 2件on9 bot

支那公佈第一單確診嗰陣成條街都冇乜人戴口罩, 最多係校服人喎

唔好開口埋口都00後 戴唔戴口罩根本就係智商問題

你就智商問題 我見匡智會個個都戴口罩

連口罩食係對佢嘅尊重

賣曬買唔到咪冇得戴囉